{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025998",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/28060",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "일산(백석) HOTEL VALENTINE"
    },
    "text": "一山白石駅周辺に位置する宿泊施設は計46室の客室を保有しています。近くには3号線の白石駅があり、交通が便利です。すべての客室は禁煙です。2人で一緒に泊まる場合、デラックス客室を予約して泊まるといいですよ。全ての客室ではネットフリックスが利用でき、一部の客室ではふわふわのACEベッドとスイートルームスタイラーが利用できます。未成年者は予約のキャンセルが不可能であり、駐車は入室1時間前から可能です。お客様のレビューによると、このホテルは一山白石駅周辺に位置し、きれいで施設も良いホテルです。スタッフの親切なサービスでお客さんは毎回満足しているそうです。駐車場も広くて便利で、備品や寝具類が十分でリラックスできるようにしてくれます。また、防音設備が整っていて騒音が少ないというメリットがあります。ただ、一部の女性職員の不親切なサービスが見られることもあり、改善が必要に見えます。泊まったお客様の評価によると、水圧が良く寝具類がきれいでベッドもとても柔らかい方です。ただ、部屋の温度が寒いので気をつけなければならず、パソコンの点検が必要な場合もあります。また、いくつかの部屋では髪の毛が見つかったという意見があります。駐車場は広く、待合室は短い方ですし、カウンターのスタッフのサービスも少し不満そうです。追加で基準人数以外の人数が追加された場合、追加1人当たり10,000ウォンの費用が発生し、未就学児は追加費用がありません。朝食はルームサービスで利用でき、利用時間は午前7時から午前11時までで、1人当たり10,000ウォンの料金がかかります。事前予約に限って可能な現地決済はできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのくらいの客室数を保有していますか？",
            "answer": "この宿泊施設は計46室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "一山白石駅周辺に交通手段はありますか？",
            "answer": "近くには3号線の白石駅があり、交通が便利です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "2人で泊まる場合、どのような客室を予約すればいいですか？",
            "answer": "2人で一緒に泊まる場合、デラックス客室を予約して泊まるといいですよ。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスは全ての客室で利用できますか？",
            "answer": "はい、全ての客室ではネットフリックスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "どの客室でふわふわのACEベッドとスイートルームスタイラーが利用できますか？",
            "answer": "一部の客室でふわふわのACEベッドとスイートルームスタイラーが利用できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は予約のキャンセルが可能ですか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は予約のキャンセルが不可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車はいつから可能ですか？",
            "answer": "駐車は入室1時間前から可能です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの評価はどうですか？",
            "answer": "お客様のレビューによると、このホテルは一山白石駅周辺に位置し、きれいで施設も良いホテルです。スタッフの親切なサービスでお客さんは毎回満足しているそうです。"
        },
        {
            "question": "駐車場は広くて便利ですか？",
            "answer": "はい、駐車場は広くて便利です。"
        },
        {
            "question": "どのような備品や寝具類が提供されていますか？",
            "answer": "備品や寝具類が十分でリラックスできるようにしてくれます。"
        },
        {
            "question": "騒音は気になりますか？",
            "answer": "防音設備が整っていて騒音が少ないというメリットがあります。"
        },
        {
            "question": "スタッフのサービスはどうですか？",
            "answer": "お客様の評価によると、スタッフのサービスは親切ですが、一部の女性職員の不親切なサービスが見られることもあり、改善が必要に見えます。"
        },
        {
            "question": "ベッドはどんな感じですか？",
            "answer": "泊まったお客様の評価によると、ベッドはとても柔らかい方です。"
        },
        {
            "question": "部屋の温度はどうですか？",
            "answer": "部屋の温度が寒いので気をつけなければならず、パソコンの点検が必要な場合もあります。"
        },
        {
            "question": "部屋の清潔さはどうですか？",
            "answer": "いくつかの部屋では髪の毛が見つかったという意見があります。"
        },
        {
            "question": "待合室はどのくらいの広さですか？",
            "answer": "待合室は短い方です。"
        },
        {
            "question": "朝食は利用できますか？",
            "answer": "はい、朝食はルームサービスで利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用時間と料金はどうですか？",
            "answer": "朝食の利用時間は午前7時から午前11時までで、1人当たり10,000ウォンの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "現地での決済は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、事前予約に限って可能な現地決済はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 508,
        "QA": 712
    }
}